quit post

Kayan snake

會派cfu，盧，樓主垃圾伊巴同香香

另派2個$100

中獎號碼為
#the square of the third prime number #square of the forth number

中左ge請tg cfu 户口，三日內入，thx

cd rom唔派，如果2個都同一個人，就下一個留言者

我個名咁長

發生咩事

好深奧

留了

What is prime number

留名先

因為你成日唔記得開post

我應該都算cd rom 所以收皮

lm

Ky不要走

偶然一兩次咋

我了

我走

收皮啦

btw ky你走了？

你都不要走

我好需要呢筆金錢

點解

應該係9 同25

個個都走就冇人屠到狗會

我我我

我

做咩事

U quit?

我呢

49 同 ??

講錯啦你 你地屠唔到姐

BTW我都想抽

1.2.3.5.7？
3x3 and 5x5?

1好似唔係

冇我冇丐幫

發生咩事呀

2係質數wor diu

做咩講個事實出黎

49係我

Shd be 25,49?

下

好耐無接觸

U

One is not prime number

gv me five

他們的孩子就醫⋯⋯在於一線生機與美國關係協會會長一誠泰蛇隊的比賽了。我的朋友

樓主

垃圾 咁樣搶唔到

在乎過我這一生最大的問題，你的心都碎了。我的朋友都在想你你好

5x5 7x7

玩完 ？

喂仆街又話打機

樓主重複 唔計呀

講左重復派下一樓

但這也是有可能成為下一個多月前在紐約聯合國總部舉行的屆三中全會閉幕前

打咩😳

Fifa囉

又黎12345678up

但這也是有可能成為朋友！你自己在做什麼的我會去投票喔！你有看嗎！你自己在那邊做賊一樣有名！你有看嗎！你自己在那邊做賊一樣有這種東西就砸過來吧？我們的心在這裡工作嗎？我的朋友也都非常喜歡這個世界的和平

2毎廿都係同一個人先計重複

正
係華西同流浮兩個老屎忽

早知我都搶啦咁

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人都有一個手機號碼抽獎活動嗎，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一

#25係盧
#49係伊

所以中獎係#26同#50

今天去買一些紀念品是很自然的事。我的朋友也都這樣了！你有個雞販生意也不好受⋯⋯在於一次過會長成員工也要好好珍惜身邊每次去美國留學獎學金是你所做的事，我們要做一次就夠了

仲會唔會派？

屌你話我25

26係洗澡王
50係痴線佬

研訊

呢個賽果好滿意
雖則冇我份

又冇

事實

me

派完了笨蛋

Doremifaso

Thanks ky and cfu

呵呵呵

sb

辣雞

又問打唔打機
家陣打又唔開